(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (76)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

咁都中

爽！

超突然囉

Fiji 留名

打完丁？

有幾難明？

留名

冇 又新post

新手留名

nice to搣you

家姐唔係有po過嫁咩

成段 copy only

講多次先，你個名首歌好好聽

你地係咪已經識左好耐？有無相識過

問佢想點

lm 離家姐出圖又近咗一個po

莫非你同我上一世已經認識？
我地今世註定要喺埋一齊

宋冬野的歌我淨係鍾意安和橋 仲有董小姐
你個名 我想去多過我想聽

ゲーム スタート!

えぇ？

郭源潮好聽架～
我都想去我個名個到，冇去過

Hi 大家晚上好

就係要問出口先知佢想點

係囉⋯⋯呢排泰文多

Mago!

又話下個po #1有我減肥相
屌你老母

gidle senorita

@老燒

其實係我個心為你而震…

我會：你放低咗我地先傾計

笑死

how you like that

how you like that？當我係弱智？

雷珍妮定係雷雪花

同ex分咗就分咗啦 咪搵返佢 世上大把仔 下個更值得你愛

炸雞崩口人忌崩口碗！！！！！

玩唔玩姐

你又唔撚提我
屌你老母

你地喜

咪係

咁芭比move on唔到呀嘛 不嬲都係當局者迷

我愛老燒

0/10

4缺1咩

我想嗌雷芷倫

……………
點解你會咁講嘢
還我清純的你
世界變啦雷珍妮破產啦

我立即屌你老母！

月餅

okok
講還講🙏

AS IF IT'S YOUR LAST

如果依家走去敷面膜會唔會miss曬啲圖

我讀咗五十次 屌

AS IF IT'S YOUR LAST
照抄

我到依家都未明係咩語言

[member] 雙子 多重人格咁 [member]

我大噴射明荃

Next

嬲 要罰 今晚幫我摙下隻腳

有圖咩？

好似黎緊會貼咁

其實我純粹想知究竟佢個個男仔朋友係咩人
confirm佢哋係咪真係單純朋友
我咩都唔知，又點接受到佢同人地可以close成咁？
同埋就算佢肯出席我朋友聚會
唔代表佢冇比帽我戴㗎喎？

係咪佢一日未ready出櫃
就可以一直同fd做過咗bottom line嘅事？
咁同扮直食仔有乜分別？

我都大射你老母 飛機狗

嚟多首local嘅先啦

唱埋俾我地估啦

好似我同你咁……
香蕉同橙

你哋咩關係

屌你老母啦偷我gag cow仔

bb
一日不覺如隔三秋

我仲有好多

收皮啦花姨 你唔好話你抄我呼吸
手動呼吸啦傻仔

以前喺舊公司上司知我係gay 但我唔受佢溝 下個月我就畀人炒咗

我鐘意扮佢個鋼琴伴奏

啊！！！！！！！！
好想要
邊度買！！！！！！！！！！！！！

你扮kesha首die young啲boom boom聲算啦

乜鳩 我自己諗架

珍妮大贏家

淘寶 你值得擁有

我都想研究下星座🤣

係

Lor我之前自己走咗因為lvmh高人工好多

我boom boom師

底線？

cute

Just feel it boom boom?

強帖LM

好肥美

屌你老母

後尾去咗gucci搵食
而家自己出來freelancer算了 雖然辛苦 但都開心 乜心計都無

仲講

珍妮做咩架

唔得 真係會自爆 最多講我係freelancer
Gay佬界得幾個會好似我咁做

jenny姐呢

更新緊

乜鳩我空少tim牙

多謝

我

單對單係個fd間房由下午stay到凌晨
一同個fd一齊，佢就whatsapp都唔覆
或者我同條仔出緊街
佢個fd會無啦啦call佢，問佢同緊邊個一齊，做梗乜？

試過幾次捉到佢講大話原來約咗個男仔朋友見面
佢哋出街每次都係個fd比錢

條仔未正式同我一齊之前
仲同過佢個fd 去staycation lmao

其實差唔多
要同班有錢人飲酒之後次次肚痛

我認真

我諗佢意思係要仔 唔係要女

我咪仔囉死傻鳩
你咪女囉

今天去了減肥 出了很多汗！
辛苦！gym is my life🤩

下下下下下

屌 p完真係唔認得

返黎陪你

乜嘢p完
你而家屈我p圖呀？

矛啲甘嘅樹

我講過呀，都有提出過解決問題
佢介紹個fd比我識咁咪ok
我唔會再唔信，佢又可以繼續見fd

佢做個啲嘢我有講呀

雷芷倫

當上升天蠍認真投入愛情，就開始盲目了。

他追求浪漫，一心奉獻，只要是所愛的人，會一廂情願的忍受各種狀況。他在愛情上的危機就是：太看不清事實，一心相信自己所編織的夢。很可能會暗戀多年卻從不表明，也可能自我欺騙的認定對方的不理不睬只是“心情不好”，所以要忍耐，不可以隨之起舞。在愛情戰場上，以柔克剛，以不變應萬變。本質上既被動又害羞，幸好還懂得有意無意執照讓別人主動靠近的機會。否則，這麼悶的他，就只能活在愛情幻想中啦！

同埋上升天蠍最好揀返天蠍嘅人

即係例如我

我呀！！我係天蠍呀喂！！！
我呀！！天蠍呀！！！！
天蠍仔呀我！！！！！！！！！！！！
啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好似你咁肥咁搞鬼

靜一靜先
我做緊我終生大事

Yes

信我
好準
其他人：哇 雷珍妮也太準了吧！！！

屙屎就咪玩手機啦

下？我攤緊喺到喎你乜事

屌72％啦

攬返

點撳上升個解釋？我搵唔到

見到巨蟹就嬲嬲地

你google 上升星座xx座得唔得
係咪咁懶

唔好啦 又咁讚我

ok

點解您地個個都知自己幾點出世

正常有張紅紙會知

我問老母先知有record

吓
冇
出世紙就有

我都唔知自己幾點出世

你屋企人無搵師傅改你名？

冇
老豆改
準則 繁簡體字一樣名

終於又有圖
等好耐了

快點強姦我

蕭生同蕭別離222有咩關係

屌你得未啊

我以為同一個網有得睇
但搵黎搵去都唔見

出世本藍色薄仔有寫

好真誠 比個正皮你

最愛Macallan 18 Yrs Triple Cask Whisky

你飲屎水啦

識嘢

唔記得擺link 自膠

你手結他彈得幾好～～

好簡單嘅伴奏chord咋唔算好好

漏咗我

麻煩曬巴打

Anson lo好慘
佢成日要喺訪問嗰度強調自己鍾意啲乜嘢嘅女仔
但係其他mirror成員就唔洗接受呢啲訪問

星座係如果你想做某啲嘢嘅時候既藉口嚟嘅

眉尾散儲錢難 上唇厚重情

香港人個個都是獨子怎麼辦

有冇睇過鄭子誠迫馬蹄露食泥

有 maymay

圖呢

都未做點會有

寫得咁真心
奈何現實係殘酷

朝朝起身睇

特別新聞報道... 佢今日凌晨有匪徒闖入禮賓府 挾持特首林鄭月娥並且逼佢食泥

記得當年第一次聽農夫嘅歌係 森美某個節目 佢嗰陣係咁播456 wing 但係又唔講個歌手係邊個
跟住過咗一排先喺tvb聽到原來知道係農夫

望這不再熟悉破落故城 何以變了這樣寧靜

hi

我係隔籬po活躍會員

kol po啊

8

貴po真亂

好肚餓呀屌

肉償？

same

我清純的thx

甜心貓寶貝話好難同你地傾計

好bulk

⼁

台服卡特雷玟神上線了

早安

早

早晨
我仲未放工

尋日番工搭鐵隔2個位有個痴線啊婆
不斷口up up鬧人
我啤到佢恆佢先收聲
但我唔想同佢兩眼對望半個鐘囉

早晨波波

早晨

波波安好乎？

好掛 應該

好眼訓 完全唔想起身返工

[member睇緊 等等 啱啱食完個早餐[/member]

個格言 和聲beat?

屌 見到啲好緊嘅西褲仔仔真係好養眼

短褲仔仲正

屌係 兩個都好正

淫

cls 樓上個小朋友又吹笛 我屌佢老母

大聲屌佢老母

係咪on9 幾點

佢連mary had a little lamb都吹唔到
好心

想問佢係咪低能的

永遠聽到牧童笛聲都係呢首歌

唔得

咁多和聲人gay架？